呢間鋪頭咁衰，大家去懲罰佢啦

晚飯時間7點幾都係得3個人
你地唔好淨係去啲熱門鋪頭，行過隔離都仲有其他黃店

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

推

10推

完成

再推

推爆你

咁串，當我地乞兒？用錢懲罰佢

好撚難食喎，黃店唔係大撚晒